四太千金超盈超欣 13億豪宅租值升一成 勁過李澤楷

賭王何鴻燊四太梁安琪，兩年前一句「想小朋友學投資」，就一擲近13億元協助兩位「90後」千金掃入山頂豪宅Mount Nicholson分層單位，包括何超欣持有的9樓A及B室，以及何超盈持有的10樓A及B室，按今日差估署最新租值，她們購入的4伙單位，租值按年升一成。

2017至18年度，9樓A及B室租值分別515.4萬及472.68萬元，最新租值升10%至分別567萬及519.96萬元，即兩伙租值每年達1,086.96萬元，以購入價6.464億元計算，租金回報率1.7厘。10樓A及B室，2017至18年度租值分別529.8萬及486.24萬元，最新一年度租值，分別上升至582.72萬及534.84萬元，兩伙全年租值1,117.56萬元，以購入價6.446億元計算，租金回報率1.7厘。
相反，不少富豪持有大宅，租值未見上升。李澤楷於石澳大浪灣道12號，2018至19年租值維持565.56萬元，
恒大許家印的山頂布力徑10號C屋，最新租值維持557.4萬元，相比下，何超盈持有的Mount Nicholsin 10樓A室，一年租值582.72萬元，比李澤楷及許家印大宅還要高。

收唔收男寵

以為右邊個件係淫Ｋ

好撚樣衰

中間都殺啦 13億

中間果個就唔止13億啦，13億只係比兩個女既零用錢嚟啫

我可以每晚比返幾億你當租金

四太d基因係咁上下啦

識投胎真好

乜樣衰 咪普通女仔一個

已經超越左ssr首抽
出世人生已經爆機
生存係為左享受

用成千萬黎租一年住....咩人先會咁做

成世人搵既錢都未夠交一個月租
仲可能要兩按一上

唔係同普通人比，同其他三房比

租值除左比政府抽鳩你差餉仲有咩用？
係我心目中呢個數字同全國人民喜迎油價上升一樣

有野就直接講啦，post乜撚野link呀

仲要識投胎投中做得寵四太既女，鍾意掂賭場生意就掂，又唔洗比賭王決定婚姻大事
大房果邊d女同孫，個個都想掂賭場生意賭王都唔比，長女超英就連婚姻大事都冇得自己決定
同樣投胎做賭王個女，呢兩個真係條命好勁多